set deadline做8.23！！！

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

既然有手足提議8.24全民搭機場交通工具
不如就set 8.23做deadline啦
政府到果日都再唔回應五大訴求
我地下一日就塞爆機場交通
令佢損失多幾十幾百億

好
唔好

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

Tui

同意，推

Second last tui

Final tui

Accidentally clicked fu ping

再唔係比下其他意見都好啊

推

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

push

8/23 仲有人鏈

8/24 （同 8/26）係香港重光日